同咗一個愛情長跑既女仔一齊

個女仔係a1 佢上一手拍咗七年
我估由中學拍到返工 佢對愛情好認真
佢話上一手有同佢搞過 但唔多
佢既性格比較天真 我約過佢幾次然後我表白
佢考慮咗一日先做我女朋友
我中學拍過散既同做過兵 我接受唔到佢同前度旅行啲啲啲過 點算？
我唔想比假希望佢
聽說能夠成為「愛情長跑」的戀人們都是幸福的人。

愛情長跑的一天，今天我們終於正視了我們之間的間題。你說：「我們分手吧！」我說：「給我一個分手的理由」。然後你說了一句：「我已經不想再浪費我的青春」。

「她期待著我向她的求婚，等了又等，她已經不再對我有期望。」

我懷著怎樣的心情面對這一個我愛過的你？我不知道，我知道我和你的內心世界存在了不少問號？

有人說：「愛情上努力的人必定會得到幸福的回憶」，我不知道我的付出是為了什麼？你在乎的不是我吧，我由始至終一直在逃避。

[整合] 中大湯宿傳銷狗

幫手推，要推到傳銷狗仆街

邊個負皮

分手囉

乜撚嘢啲啲啲

咩係啲啲啲？

做愛

愛情上努力的人必定會得到幸福的回憶

笑撚左呀

唔好同佢一齊 放佢一條生路啦

扑野好撚閑咋喎細路

我約過佢幾次然後我表白
我唔想比假希望佢

要處就番幼稚園揾

都唔知你做乜撚野

講乜春呀 當喱度係facebook呀

Beta male

成功咗重想點
好好對人啦諗諗諗

dllm 啲啲啲

7年，當一個月扑兩次，都扑過168次
每次20分鐘，兩秒一下，咁佢都比人插過100,000次

真 廢話好多

如果你愛佢，啪過又點？7年窩，點會冇啪過，你係鍾意佢個身定係人吖？如果你肯定佢未來既日子都係屬於你既咪得囉！

屌你老母

quit條女囉
順便quit埋連登，你太on9

我

+1

兩秒一下

後面d字係想點？ 接受唔到又追人？ 做乜你寫d野成個中學生咁, 成熟d啦, 替你女朋友擔心

上一手？咁撚難聽，你又幾多手鳩呀？

我呀屌你老母

有啲九唔搭八睇唔撚明

我啊屌你老母

七年 唔通同你講晚晚食自己咩

非處...雞嚟

傻閪愛情觀咪撚害人啦

唔明樓主做乜鳩
如果個女仔拍拖成7年都冇扑過先得人驚

後面都唔知你講緊乜
要搵處就去幼稚園啦

有冇人睇唔明？ 總括然而樓主處女情意結？

啲啲啲笑左好耐
仲笑緊

一開始好地地 跟住睇到表白唔知up乜鳩 又引唔知邊個講嘅明言 食負皮啦屌

你講到都一舊舊咁嘅
Anyway 拍咗七年都好難有情侶做過嘅嘢係未做過
佢放低咗，你仲執著嚟做乜？

啲啲啲過

啲啲啲係咪想學台灣嗰個答答答

快撚d分啦 屌你咪害人

屌你講人話啦

九唔搭八
人又on9
樓主你放過個女仔啦
佢值得更好

唔好上連登問啦
個個都話拍拖要搞野
然後老婆要係處
睇留浪費時間
自己靜下諗下想點

你聞下佢個閪睇下仲有冇上一手d精味
冇咪當佢個ex只係磨閪邊冇入到lor

垃圾文

有冇得屌先？

請善用起底功能

咁撚長嘅你，要2秒先一下
利申10秒

做乜撚

咩撚野啲啲啲

我
求下你放生個女仔

你唔係以為拍7年拖都唔扑野呀嘛?

中出過 口爆過 後門玩過

樓主有邊樣玩唔到就一世都係輸家

雖然玩埋都係輸 不過輸得冇咁肉酸

樓主睇開d
d精沖個涼就無晒
不過有時射得太入要兩三日先流得晒出黎

我呀🙂

有時扑完野趕住出街睇戲食飯
搭緊車d精喺入面流返落條底褲
不過dup晒d底褲就無事
樓主唔洗擔心

一處難求

樓主正一on9仔
分手啦 唔好害咗條女

佢話上一手有同佢搞過 但唔多

乜撚野啲啲啲
笑撚死 唔講以為你係初度遊個tony
On99又要求多多

Me me me

hi

弱智就放過個女仔啦好心

我究竟睇咗啲乜